咁多位巴打通常拎醫生紙會扮自己有咩病

係咪腸胃炎最好

幾廿歲人驚咩
直接同佢講扮病

頭痛/肚痾

肚痾通常都無問題

垃圾公司應該唔會罷工
唯有扮病睇醫生聽朝出嚟幫手

頭痛咪CHECK唔到

頭痛啦

頭痛for sure

淋病

頭痛
不過其實醫生都明咩事啦
扮都廢是

感冒，攞d感冒藥當必理痛咁看門口

撞車三寶
頸痛頭痛腰痛

你地會今晚定聽朝睇？

食條蕉之後去睇
話朝早係咁痾 宜家好返d

頭痛/腸胃炎
我公司中醫醫生紙都受
聽朝去比人把下脈就搞掂

呢個比較易嘅， 飲啲汽水先去睇

頭痛得架啦
屌 就算真病 佢都1分鐘內叫你出面等

偏頭痛 你上望睇下症狀再講就得

直接講去反抗法
佢比假紙你就以後都幫襯佢

頭痛 /頭暈

你直接話肚痛咪得

臨時演員都係演員，記得加少少角色設定就ok，例如提下你已經病左好耐，早幾日又發燒不過要返工睇唔到醫生，拖到今日先過黎，萬試萬靈

肚屙 5分鐘前睇完
今晚睇到最好今晚睇啦 穩陣啲